屌你759究竟有咩係折實價架

66折，唔包折實價，但目測9成半都係折實

屌

唔撚買啦屌你老母

返百佳啦

冇連登仔幫襯？

好撚貴呀屌

近排多左用hktvmall

坤鳩你價就真

759?不了 又唔係特別平 啲好野全部折實價

同上年4月時一樣

方便顧客唔駛用計數機慢慢計
聽到塘尾道分店個錄音笑咗

希望佢執

腥港人真心 on 9

百佳惠康霸權左咁耐 就屌都廢事 ?

759已經算有良心 就開 N 個 post 追住屌

數學奇才先可以睇759買野，小學雞去百佳惠康啦

尋日砌夠$200攞多張會是卡😅

冇折咪冇折囉，駛唔駛錄咁大堆廢話，好on9

商品又少,價又唔平,幫佢唔落

有人送上門唔洗煩 慳返d時間